咪再左膠上身阻止勇武啦

圍狗竇，有人阻止前線掉野衝擊，咩今日出黎唔係要衝擊。
你衝唔衝都係俾人放催淚彈，訴求又得唔到回應，對住強權暴政講道理只係玩鳩你自己。